師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (43)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

篠崎咁樣比人反水

梅林預

屌 又講預言家唔跳都可以

收嗲啦問米 屌你老母 幾撚時播哂啲存貨佢

好撚煩

收皮啦問米

問米講咩呀,預言家本來就係快死,比你查足3日狼人仲洗玩咩

問米收皮啦

問米又講廢話合理化自己之前唔跳預
屌問米啲效果好難笑
難為啲人要陪笑保通告

問米你個撚樣咁尻巴柒閉第一晚又唔掛9票?鋒澤跳完守墓人就認屎認屁

笑死 鋒澤live睇今晚狼殺
問米一拍看穿牆佢即刻掟低部手機

問米話唔需要跳時凱希冷笑

好撚難睇呀 問米收檔啦

一定要聽你

大眼做狼做好人都跳得好差
最憎佢成日疾下疾下咁唔係唔俾搞笑
但好撚煩
有一次仲扮騎士

狼單邊預跳得差都呃到人
阿虎醒未

還是有人不聽我的
問米好撚自大同小氣

米哥跳邏輯強果陣濕撚左

小賴兩個預都唔認？

今場守墓人同石像鬼局嚟講
暫時有啲悶

今集唔好睇

係

屌
問米個款又等mvp咁既樣

好悶

今時今日仲有人可以第一局唔跳預

型撚到

678好心咪再嚟

問米帶晒3隻狼好勁
但一d都唔好睇

其實9號要自爆

又MVP

屌

其實每個月都有

但都係會自食其果......

睇到打咸露
本身阿虎大飛問米呢啲不嬲笑唔出
小郎君同3號又靜
鋒澤同凱希認真mode
9號好嘈好煩
冇戰術又冇梗又冇偉晉發下癲

凱希問得好

冇人幫阿虎問米講野

屌問米真係好撚煩呀
次次有佢都唔使玩

見到佢跟風鋒澤然後拍邏輯強
就知道佢又想搶mvp 啦

阿虎垃撚圾
咩叫暗示自己係預
又要隱又要暴露底牌即係想點

問米第一日已經知A 棟有2 狼，B 棟有1 狼
又知道愷樂唔係狼
第二日即知139
屌你老母真係好棒棒

驚死狼隊唔識殺佢

問米除左fake愷樂果集，做好人d狼坑次次全中
純節目效果黎睇真係好厭好難睇，我唔想睇無邏輯既發言

屌你老味 垃圾阿虎預言家仲想人唔發現
唔好咁on9
問米條仆街仲可以堅持呢啲低能玩法

你真心覺得勁？

凱希問佢點解知佢根本解釋唔到

無咩好笑係其次
啲梅林預啊 乜乜強個啲睇到想嘔
乜乜強咪又係執鋒澤口水尾點三狼 有咩咁值得mvp

好明顯作弊啦問米
咁清楚講到前面2狼 後面1狼
又梅林預 點解阿虎玩左咁耐狼殺仲可以問點解預言家要跳呢個問題
真預唔跳被刀 問米仲要死撐唔跳都得

btw凱希真心唔錯 佢踩人保人全部都要邏輯支持

屌你老母羅志祥又講垃圾梅林預
上次又講預唔跳會被狼殺
根本神又係你鬼又係你係度鳩up
上次食09口水,今集食鋒澤口水
頂佢個肺突登拉埋自己d o靚嚟搶mvp

小豬真心勁
MVP無乜爭議

凱希識玩
你估佢唔知問米籠野咩

你係咪對勁有咩誤解

問米仲喺度話點解9跳得咁差都信佢 自己跳就無人信 咪就係因為你鼓吹真預唔撚跳囉 單邊預唔信佢信邊個
然後又話真預跳完就死無癮 依家無跳咪一樣死咗

凱希會唔會因為咁而通告變少

一開頭1號話預言家記得要跳就覺得佢係狼
呢個場啲人都唔會唔跳掛
點知真係無跳到仲要對話1號點解一定要跳 賣晒你預言家視角啦

米粉

全場得凱希盤緊真邏輯
mvp 俾佢都唔過份

小賴忍唔住串佢哋

大眼妹以辰式跳預

點解個個都用呢個點踩1
只係提醒預要跳 咁都狼
呢場有問米wor 問米有機會唔跳架wor

on撚鳩自己講得咁差仲話篠崎,票型咪講晒一切邊個講得好d囉on撚鳩

愷樂今場都ok 不過最清醒真係凱希

有問米＝個集skip 得

我查到金水想留多晚，但我特登舉異形票等我一陣跳預時坐高返身份
節目黎講多樣化玩法既前題係要好睇同埋觀眾鍾意，依家我只見到次次觀眾鬧唔跳同埋梅林預第2晚必死累街坊問米d堅持講到底都係為自己日後做預時唔想死鋪路，都唔係理觀眾感受

唔係因為澤仔真係唔想睇
今集佢地成班又刷問米鞋食咗佢/凱希mvp

呢個場無新玩唔需要特登咁講

我聽到佢咁講仲以為係因為上局問米鳩跳 佢特登叫真預出嚟咪再比問米搞搞陣

阿虎好明顯係預啦
又問點解預要跳又係咁保鋒澤

賽後討論真係好核突 問米同阿虎係咁話預唔洗跳
問米廢up緊嗰陣唔知阿虎定大飛仲係咁：對啊對啊
屌你 唔跳咪又係第二日死
仲搞到個金水差啲俾人扛推添呀
呢班人玩咗咁耐都唔知咩叫輪次

賽後討論仲理直氣壯咁講啲冇邏輯嘅嘢
點解可以戇鳩到咁

佢同問米一樣將啲毫無收益嘅所謂戰術美其名為有趣嘅玩法
實際就係掩蓋自己冇邏輯又唔識玩仲唔肯學

今集完全畀問米搞彎晒 石像鬼毫無遊戲體驗

真預第一晚唔跳 係以前就仲玩得下
而家大家平均水平高左
真預第一晚唔跳 下一晚狼一定搵到真預

btw 狼隊應該先殺女巫 再狼王自爆殺預言家好啲

凱樂保錯咗1
事實上1 真係除咗俾人投異形票
都無做過壞事
又俾問米 "睇穿" 咗

澤仔講先
問米跟人講可以拎mvp
娛百又幫手趕走問米

呢D 垃圾米粉真係屌到費時
愈屌佢愈高潮
唔理佢地就係最好

鋒澤個mvp又畀人搶走，希望問米唔好再返嚟，次次零九鋒澤都俾問米硬搶mvp

其實小賴係正邏輯 有查殺唔講仲亂投咩

梁以辰

其實邏輯係無錯 佢地拎真預投1踩佢係狼 但1係查殺真預無必要唔跳 咁講嘅話其實真預都唔sure1咩身分 而最後真預都講咗佢無查1

nplm

大家一齊去Yotube 反米啦

09鋒澤被搶都話投問米mvp啱

所以結論係阿虎真係弱智
唔想人知佢係預 又投異形票

睇咗咁耐 突然發現小賴最激動唔係做好人比人踩 而係做狼比問米踩…應該真心唔gur

阿虎問米

質疑預言家點解要跳已經係弱智
佢同問米都弱智 垃圾

一見到第一局唔跳預啊，警長局預言家警下，呢啲就已經唔想睇

鋒澤第一日咁緊張以為狼3號都玩得OK

呢兩集俾羅志祥同佢幾條𡃁搞到勁難睇
唔係為咗我澤仔真係唔想睇

Lm

小賴同小7身分調轉贏面會大啲
小賴悍跳帶人勁好多

唔知點解小賴做狼表水好似係聽得出嚟
頭先睇鋒澤live咁啱播到佢段表水心諗係咪狼

相對地大飛算謙少少不過佢盤唔到又唔好笑
佢同大根、阿虎同問米就 唔好再上嚟啦

已經點左3唔好意思點埋1, 唔係第二日無野拍邏輯祥

小7第二輪直接自爆帶女巫會唔會好d

屌 做咩咁多米粉

今場最清醒真係凱希 即刻帶返啱個風向

啱呀 其實佢唔錯
好慘 因問米冇得玩。。。

佢已經比人屌到肯第1晚跳
係得問米仲堅持

會好啲 但佢話唔記得咗自爆

米粉究竟係小學雞 定 以前追過氣豬既fans

哈那

手臂

好似未見過自爆帶女巫
09帶真預
荳荳帶守墓人
問米帶民

李岳表水好流暢好舒服
可以多啲嚟

起身第一個發言帶返啱個風向

678果然衰埋一堆先做到fd
大飛唔係真係以為自己好好笑啊
尋晚先讚完阿虎進步咗
今集又返去問d新手都唔會問嘅
”點解預一定要跳 我覺得預可以唔跳”
dllm玩咗幾多年肯醒未啊

覺得小賴 凱希今集都好唔妥問米

阿虎上黎就話點解預言家要跳

又番番殺殺殺果期咩

3號串鳩得6 8 會唔跳好挑撚正

再忍多排啦
好快冇佢了

我想知今集先定尋日小7尋日咁樣被問米查殺似係報仇

9號係勁既
但唔識做效果又格硬做

應該尋日先

佢心諗當我弱智咩

已經明串問米啦

BLOCK過

做咗主持就等於俾人渣春袋
09 都唔敢再恥笑問米啦

本身以為真預咁on9查到1係狼都唔跳
點知最後亂舉仲on9
同埋佢個解釋算唔算打咗問米段”偉論”兩巴

幾時先冇問米局
仲未睇今晚呢集 但唔想睇邏輯強

問米同佢兩隻奶袋狗

其實如果冇作弊嘅話係勁ge
但今集都cheat 得幾明顯下

頂我頭先都望左好耐好好j

可以唔使睇

好明顯作弊啦

屌你咩

我澤今日好撚正
個mvp又比條撚屌搶咗 嬲到仆街
8號做乜撚野 玩到而家都仲可以唔跳 好on9
小賴：我們都聽得懂 所以才刀你

問米真係慌死唔知d 人佢作弊
同荳荳一樣 抄都唔識抄得聰明D

四堅情真係缺一不可
齊腳就算有問米搞局都唔會難睇得去邊

09 係0995串過問米
話佢12人局睇穿人裸點4狼照輸
因為講d野說服唔到人

根本有問米嘅局就唔可以阻佢出風頭
仲自咩爆
真係想俾問米封殺咩

其實哈那係咩梗？

能超越覆活局只有米爺及其手下

尋日嗰集小7首刀問米
今集可能係最後一集喇

屌好撚難睇
成日都唔忿氣之前自己跳預冇人信，幾十歲人酸到咁

09 本身係想帶女巫，就係因為俾面垃圾問米

個個細妹容咩咩都最好唔好再嚟
睇到好尷

第二晚最理想應該刀阿虎先
等日本妹前置發言 自爆帶女巫

反正女巫第二晚未有原因開毒
而且刀女巫先 核凸祥就有機會發言

有問米嘅局全部都冇晒遊戲性

印象中佢係假預啲人先唔信？咁佢唔忿氣啲乜
定佢有試過真預無人信？

你估佢地唔係心知問米作弊咩

又block一件弱智米粉

佢匿幾好 正常高玩凱希都係點159 揾唔到3
但遇着外掛冇辦法

唔緊要啦 反正都唔多上
上次偉晉都自爆阻咗問米出風頭

今集講到出面

凱希問佢點睇出啲狼係邊 佢口窒窒
緊係講唔出啦 佢問米嘅邊有理由可以解釋

真係得小7 一個敢首刀問米
所以先覺得佢唔係豬女郎

澤仔一開波就點到3

第二輪139
證實問米食佢口水

今集mvp點講都係鋒澤> 凱希>>>other
問米

"你怎知A棟出兩狼?"
"er... ..."

仲有得佢MVP冇投問米
投澤仔

佢同卜心都唔會比面問米
話殺就殺

凱希都頂唔順串鳩佢
作弊都唔作得好睇D
好似大學生抄功課抄到100% 過唔到機一樣

作弊講唔出口係咁㗎啦 啲人忍佢好耐

自然產生嘅八弟

愷樂個樣

678玩左咁耐仲屎過3號

凱希咁問就唔啱啦
竟然質疑問米實力
係咪想被封殺
看穿牆嘅出貓實力係無庸置疑

絲打有料 竟然知道個由來

西瓜哥哥同大飛都無投問米

仲差過小郎君

其實首刀 who care 反正娛百女巫一定求
2刀先係真刀

愷樂100% 一直知道問米作弊啦
嘉賓們就未必知

3號幾有料 678邊配同佢比

凱希好勁
表水個陣仲以為係守墓人知7係好所以先唔認9預
點知真係靠邏輯推出黎

大眼妹今場玩得唔好
既然知道有守墓人的話悍跳左第一日就應該知足 第二日就應該要自爆
反正守墓人一出即刻正到視野 狼隊見到8投左異型票 咁好人一樣會見到一樣會盤1有冇可能係狼

小賴同西瓜又係 第二日投票大勢已去 只能夠投石像鬼出去遺言報查驗 務求下下刀中爭輪次
小賴仲想出個狼王 西瓜仲想匿

最後 問米又多個朵管委會主任

全場得佢兩條口靚會奶佢

但事實上真係無人敢首刀問米
好似得王大陸？

西瓜哥哥可以上多啲
態度好 又玩得唔錯
最重要係知道預言家一定要第一日跳

最鍾意態度好又做好功課嘅嘉賓

羅志祥阿虎大根大飛集集係到玩69好撚噁心

西瓜尋日果集發言真係好
好正邏輯 又留意到大家啲習慣

今日搵到女巫都唔刀要刀問米就知佢未驚過

聽日終於播四堅情

阿虎真係超噁，啲嘴臉同態度
佢地自己幾條廢柴圍爐玩pls
唔撚好再上黎

李懿又狼？

第二日問米講到咁
139幾乎係公共狼坑嘅時間
結果論嘅話
真係得衝走狼王先有機會追返輪次

唔通問米又話你知咩佢食螺絲真係好好笑,廿年主持

王大陸係查殺問米
仲要dewi做騎士明玩9佢

有 而嗰個被帶走嘅雙藥女巫就係…

阿虎

王大陸呢D 電影咖就唔需要擦問米鞋

大飛都可以當個低玩湊人數
阿虎直頭影響遊戲體驗
自己活生生證明點解真預要跳，之後賽後又要面話咁樣叫跳左怪其他人get唔到

屌你老母 作弊祥真係好撚嘔心 真係擺到明有通水比佢聽 永遠都用唔到邏輯去說服人

嗰集09係狼王 俾人查殺投走之後帶咗女巫 佢冇自爆到

我都等緊快d播完

Oh 我記錯了

如果今日小7記得自爆帶2
就可以俾佢哋感受真預唔跳有咩後果

阿飛性格係唔黑人憎嘅
但係佢今日個飛祥屌奶到咁

等左好撚耐，播極都仲有
但起碼呢排comment好多人一齊屌問米

大飛自從綠帽事件後
對佢好有容忍度
加上佢發言唔似大根阿虎咁嘔心

其實依條友成4張野過晒氣啦
d小妹妹依家都淨係迷4堅情

真
因為問米係節目到越來越討厭

唔會 因為問米已經唔再係到

鋒仔冇09係到存在感都好似低左

呢期娛百播呢D局同埋二年八班簡直好似想送佢一程咁

ptt話存貨唔抽掉可以播到6月

agger 首刀問米根本無問題
個壓力係女巫度

我諗大根 阿虎呢d會玩野嘅女巫都一定會救

咁仲有邊個敢唔救問米呢？
就係佢本人
但佢仲有大絕，就係要求重錄
所以佢第一晚係真。不死身

我真心覺得係 鋒澤首飯隨愛人過咗咁耐都未播，可能嗰陣時候娛百覺得內容太過分，所以收起唔播。而家問米搞到咁，梗係播出嚟比大家一齊聲討佢，順便送佢一程。

其實佢都唔係一個臭寸嘅人 仲好似幾好恰咁
只係普通低玩一名

所以我都無乜話想鬧佢

鋒澤都31

問米自己收皮先啦

篠崎泫 刀問米
斯亞 ig story 寸問米
凱希 完場屌問米作弊
仲差一個語噥
twinko 正式告別狼人殺

三字頭對我依d阿嬸嚟講好好

乳濃成日比問米𥄫波波
應該都好唔gur佢

問米我立即屌你老母
我要睇狼人殺女團呀

連01都出左二年八班篇新聞
(利申冇撳入去睇

31正呀 不過佢睇落似25/6多啲
好想飛去台灣溝佢

諗起之前阿電小7問米做狼嗰局
預言家似跳非跳 搞到騎士送死 獵人被推悶槍 狼連刀預言家女巫 三狼完美控場
今場小7唔跳嘅話反而有機

今場刀法錯
抿到女巫都唔刀

真 我本身係鋒蜜都覺得呢兩集好似唔見佢咁

小7刀法差唔係第一次
有一局又係狼隊友抿到女巫 佢堅持刀預結果崩盤

不過話說今集澤仔戴眼鏡個look幾正

幾好唔洗比人鬧做效果煩

顏值擔當戴咩都正啦

刀二最好，刀完二，三已經可以報查驗，狼王再自爆帶民
夜晚刀埋最後一民

石像鬼根本玩晒

大飛頂綠帽可以一直戴咁耐，佢份人應該唔太壞

佢自從做左綠帽俠真係謙虛咗唔少
最多當佢低玩
但係 大飛大根呢D 真係超嘔心
奶米奶到老母姓乜都唔知

成班痴女猴住我老公

啲咩羅根，飛祥幾時先收皮
奶到雪雪聲
無睇大眼妹上magicliar
成日覺得佢跳預跳騎仲要搞一大輪先報or先驗好煩
仲要次次假跳都係咁
唔明點解啲人會信
真係唔明點解玩左成2年都嚟
仲可以話預第一晚唔跳
問米又要死雞撐飯蓋
話呢個係綜藝節目
預一跳就死
但其實係睇狼點打
有時預留到最後好人咪又係會輸

因為無人跳咪唯有信
唔通仲好似問米班友咁單邊預無新玩都要再質疑跳嘅預

單邊預冇得你唔信 不過佢跳得真係幾假下仲諗住凱希同佢對跳就係咁先

玩咗兩年都嚟 一開頭就入狼殺玩嘅
先係最唔願意同唔明白預言家要第一晚跳...

大飛似無人預佢玩嘅毒撚多啦

屌你問米唔係出cheat又點會第一日得單邊預跳都唔信

佢跳完我默認左凱希係預
點知.....

純粹唔係為隻game要贏
係想多啲鏡頭
但無諗過無人想見到佢哋

發覺問米D朋友有幾個共通點
玩得差~
態度差~
只係識刷問米鞋~
同埋樣衰

梁以辰式跳預法..

因為跟隨羅志祥個d都同佢個人一樣無咩邏輯,睇下米粉就知

你講完我去咗搵
屌支那01 連人名都可以搞錯
明明係鋒澤佢打陳零九

應該話 問米果隊一定要贏
佢一定要最多鏡頭
其他一切都唔重要

可唔可以叫問米去同小巨紹安玩下
想睇下係咪咁識抿人

或者問米咁奶共
去中國同JY AK果啲玩下

生得靚仔就唔使靠擦鞋上位啦
你睇王大陸上娛百一野發問米查殺
幾爽快

但以辰好似係真預...

問米嘅演藝生涯變成點都仲係未知數

以辰連真預跳都有狼味

轉去支那做狼人殺kol咪得

又係中意個啲：猜猜我查了誰

支持問米喺娛百以外跳幹穿牆

偉晉都學過呢招

佢用個次好似就係狼
搶警長個集？

真預都咁跳過 所以跳得咁假都可以係真

私下同紹安玩過啦 私下都跳邏輯強裸點4狼
仲點到種狼係邊個

可惜以佢嘅能力唔會說服到其他玩家

所以佢有意拉開好人同狼人既狀態
等場上好人會認佢點既狼

膠到咁好心就咪報啦

佢做狼簡直災難做佢狼隊友勁慘

youtube留言都話
娛樂節目想玩野就10個一齊跳預
唔係真預唔跳 又異形票話比大家知我係真預

今集其實大飛冇奶問米
Mvp佢投鋒澤
反而蝴蝶見得4票都照比問米

私下玩裸點到更加唔出奇
問米肯定肆無忌彈去偷睇，反正大家坐得好近
唔係好似節目咁一個個隔住坐

話說紹安識有個叫貴賓 抿牌又係超勁
想睇佢上一次magic liar 睇下一個觀察型玩家點發言

咁又係 的確有可能
除非大家載面具

一定會俾佢賣出嚟
所以正確做法應該賣走佢先
桿跳預查殺問米

蝴蝶一見得4 票即時衝票俾問米
做狼又唔見咁叻衝票

自己私下hea 玩肯定唔會戴面具啦
大家講個信字
問米呢D 要面老屎忽點會肯衰俾紹安睇

係
根本今集大飛係做效果差d
但投票好清醒知澤仔先mvp
蝴蝶幫問米衝票居然冇人屌

大飛算係 奶米黨 最唔乞人憎嘅一個
阿虎呢D 奶到...

愷樂抿到雙藥女巫 佢唔知做乜on99要屠民 結果平安夜

季冠軍賽名單
零九 鋒澤 婁峻碩 小賴 偉晉 孫生 丫頭 卜心 荳荳 凱希

大飛起碼態度正確 肯認衰仔 阿虎自己柒咗又認

竟然無大眼妹
但都好彩無問米
睇得舒服

大眼妹上太少... 又爭唔到MVP

唔想見到丫頭
上次佢叫預言家唔跳 女巫跳
我反晒白眼

呢個陣容都收貨喇，起碼無問米已經OK

可能最後爆大冷 孫生mvp

娛百mvp 成日靠裸點
真係可能俾孫生鳩up 點中都唔奇

孫生抿狼/神其實幾勁
運氣型玩家

點解冇人話大眼妹唔識自爆單邊預唔死又唔自爆真係搏毒

裸點有裸點王..

以佢地果班之間關係 我覺得一定唔會比孫生..

突破盲腸
大家唔好再比啲疑似米粉想洗腦佢無作弊

孫生今年拎mvp 拎到入季冠軍賽已經係運氣嘅一種

篠崎泫-Hsyan Hsiaochi
4 小時前 (已編輯)
蛤那！！預言家啦！！怎樣啦～～👶

太少拿狼了 忘記可以自爆了啦 我先跪對不起吶🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️
第一天看一圈純粹是想藉機看10會不會是那個還沒起跳的預，但不能只看她太明顯了 😂看卦覺得不是之後才改發前置位增加可信度
要說一下最後說驗5，是因為我認同10打5的點、加上7出局跟6那波互動，我試想我如果是真預認10好加上覺得67若真是雙狼不會那波互動 所以才會跟我發言時不一致的改驗5
然後後來刀6 是因為輪次不夠了，我想改屠民賭賭看 孰不知大抿錯刀到獵人😭😭😭

總歸一句 我應該自爆帶女巫比較有機會贏的 是我大玩錯 我背鍋🍳🍳🍳我需要多點拿狼的經驗值😂

丫頭 孫生應該要換徐少 大眼妹
咁先係全高玩局

問米作弊真係太多例子可以做証
米粉係要死撐都懶得去解釋
由得佢地繼續撐

佢上次拎MVP係3月 再上一次係上年9月 肯定冇得玩

無錯 如果呢個陣容就完美
不過而家無咗問米大家都要感恩
要多謝周揚青

冇周其實應該都唔會有問米
估計有愷樂但冇問米

上面拎得最少mvp 係咪偉晉？

以問米要面程度
應該要所有人就問米schedule 等佢由支那過嚟台灣錄

最少係卜心同埋孫生

即係卜心頂問米個位
更加要感恩

討好主任lor

點解係作弊得好明顯
雖然我都唔明白點解票會投到去1號

有冇得睇重播

總次數係孫生
上面個list今年都拎過2次或以上

但佢唔嬲都係咁

奶米狗做預就咩都有可能發生

又彈件米粉 真定假膠

救命 點解呢度都咁多米粉

不嬲都係咁就代表係正確？

雖然9跳得唔好
但係真係好乞人憎
咁唔尊重人 唔聽人哋發言
又唔係咩好笑效果

遭到娛百降智式打擊
點解上紹安嘅節目就咁勁
一上娛百 智商暴跌

之前有巴打講過斯亞同凱希咁耐都冇試過同場係咪fc 左
寧願睇斯亞多過丫頭
丫頭把聲聽到就想mute 左佢
仲要成日講埋d 唔知乜鳩

fc 咗 真

做英雄就要留到最後 唔係出盡風頭

開局點中1至5出2狼
但又唔講邊個似狼...

聽日又係女神局 有問米 先深嘆一口氣

最激動莫過於洗咗大錢扮靚
係粉絲見面會第一個死咗
自從果件事之後 感覺佢遇襯問米都好激動

斯亞/大眼妹/語噥/徐少 >>>>>>丫頭
由丫頭講得出第一日預言家跳好可惜 就已經唔想再睇佢
孫生都高配置過丫頭

大飛以前都好撚寸嘴
真係物以類聚

唔想撈拿?

丫頭成日用D偽邏輯去打，同埋把聲真係搞唔掂，最記得嗰句「你奶奶的熊」聽到爆耳膜
斯亞喺度嘅話起碼偉晉會係咁笑

阿虎係真心覺得自己玩得好

1:24:30
原來未拍看穿牆 但發表緊佢啲柒到爆嘅偉論澤個表情

唔撚係呀
娛百又係 有冇必要咁chur住錄
之前喺鋒澤個時間表密密麻麻都驚
玩得太耐啲人會攰 攰咪表現唔好

要前輩級，好似趙哥呢D
或者大咖 , 好似王大陸，嚟緊如果丞琳上去都可以一野查殺問米唔使俾面

其實都幾癲
節目組又肯咁樣就佢地嗰下好嘢

因為問米本身係預咗長時間去支那
所以去之前瘋狂預錄
問米呢D 柒頭未被人爆大獲前都累街坊

丫頭overall勝率第6
2020 勝率第1
場數唔少
咁都唔叫高玩?

娛百同佢地關係都好掛...可能一早講咗...

如果比起徐少麟同大眼妹真係唔算

其實丫頭係中高玩
但偶爾有啲言論真係太嚇人

次次講啲野都邏輯紊亂 自打嘴巴 永遠都用表情同狀態踩人 做狼贏過幾次？就算係高玩都係米式高玩
同埋主要係態度高高在上咁覺得自己啱晒 冇乜觀眾緣

膀率我覺得真係參考.
高玩最少一啲基本觀念要清 唔會錯
但佢係可以錯得好緊要

頂 有聲

啱啱先發現頒MVP畀問米嘅時候
個個拍手擦鞋 大眼妹同大飛就閪面

2020做2次贏2次 反之卜心做13次贏2次
冇觀眾緣係一回事
但勝率高成咁又有MVP 都要話唔係高玩
我真心無言...

勝率不嬲唔可以作準
上個po有個巴打話見到阿虎做狼勝勁低就知輸硬
咁如果見到丫頭米哥呢d做好人咁高勝率係咪即係贏硬
我寧願話因為佢邏輯差 表水唔好果d而覺得佢輸硬
都好過因為勝率高低而判定

原來個100%咁計出來你咁比同丫頭拎偽邏輯打有咩分別
你仔細啲聽佢發言 偽邏輯當正邏輯打 踩人踩表情緊張/尷尬多過發言漏洞 所以先話就算係高玩都係面殺米式高玩 玩網殺一定比人吊打
可以睇下高配紹安覆盤

尋日直播話有可能會搵

証明大飛仲有番D 人性
大眼妹就當然不恥呢D 作弊仔

其實回歸基本步 高玩定義係咩先
你定義係勝率高
我嘅定義 有正確狼人殺觀念 抿牌能力 人狼狀態統一
推狼/杠推能力 悍跳/穿衣服能力 狼人操作
我覺得以勝率定義太偏面

跳邏輯強嗰到尷尬到頂唔順直接飛
可憐班嘉賓仲要陪笑

問米快d仆街死啦

我都有睇 但一次好啦 會悶死
我印象聽紹安妮妮話佢抿同聽就知女巫係邊個 銀水係邊個 混係邊個 混邊個狼都知

咁我問你
點解要有抿牌能力 點解要有所謂觀念
點解人狼狀態要統一 點解要有你所講既各種能力or操作
為既係咩 目的係咩 有哩D可以達成到D咩

我可以答你 就係要贏
贏唔到講乜都係廢話

唔好再討論6/7/8呢三條傻9

反而今日其實狼隊真心玩得幾差，on9預言家神助攻，所以2狼抿中2神，石像鬼查埋其餘2神，咁都贏唔到真係檢討下

小賴第一round發言真係有d多餘，最多餘果句其實係叫守墓人隱，第一round守墓人緊係隱

唔知日本妹第一round跳預時抿到8號真預未，如果抿到，應該要發8查殺

第二晚既然抿到女巫，一定要刀女巫啦，仲要刀完就1號歸票，或者9號都後置位，自爆帶人都多d hints

第二日日本妹冇死，其實有守墓人根本冇得扮，仲要其實佢地抿到預言家時，好人都會睇到異形票，知8係預言家，感覺1先係真查殺，日本妹唔自爆，下場一定係投1毒9，好人追返晒輪次

如果狼隊贏到真係要投阿虎mvp, 傻9阿虎豬隊友咁樣做9自己大佬，預言家唔跳真係7到飛起

勝率係統計學
統計需要一定數量嘅data base
拎丫頭個整體勝率同09/小賴/卜心比一比？
玩咗成三年淨係用2020勝率講野會唔會有bias?

會
學術上一般sample size >30就算ok

同埋勝率係一個百分比
好似你講2場贏2場同13場贏2場已經唔可以作為有相同base嘅比率去計
極端啲講 一個人玩5場贏5場 同一個人玩50場贏50場 你覺得有得比？

佢同上面個堆個size差成三四倍喎ching

呢啲所謂勝率統計太多variables啦
同咩人做隊友根本好大影響
仲有問米有可能作弊呢啲confounding variable
如果定一個人係咪高玩 我覺得個人實力緊要啲

丫頭 2020勝率咁高 卜心咁低
好明顯其中一個原因就係因為抽狼次數既差異
但根據大數定律 哩種bias 會隨sample size 增加而消失

算啦 我說服唔到你你說服唔到我真心唔覺丫頭有幾高玩

你要講勝率的話

我首先想講係咪真係可以做到比較
2 vs 13
例如卜心有玩一開始果個石像鬼局 根本唔可能贏
(丫頭果個連輪次都計到錯哂）
狼人勝率每個板都有差異
同埋做狼隊友影響真係太大
狼隊有問米或好人有問米貼臉跳看穿牆基本上好難贏

哩種講法其實同打排位升唔到rank賴隊友廢冇分別
每次抽隊友都係random 你可以想像為擇公字
如果只係擇十次 可能會得出7公3字等結果
但 擇30次 50 次 公字既比例就會converge to 5050

um...所以對分析會有咩影響?

用%去做比較其中一個好處就係可以唔受次數既影響去做

例如依家MVP 局係用MVP 數量做入場卷
但玩得多局數多既話MVP 數量一定會更多

可能要配合返某類人嘅智商掛

但sample size愈細, sample standard error就會愈大
基本上佢玩得咁少局 個%都唔能夠完全反映佢嘅實力

啱啱睇完
忽發奇想一種玩法，刀狼王嘅後置位，狼王做歸票位咁咪可以睇住黎自爆帶人，都幾屈

呢個方法都幾啱搵神
但如果想保護隊友 刀狼王前置位 一天光狼王即刻自爆帶人再入夜都好正
就好似今場 如果大眼妹即刻自爆 小賴就唔使被扛推

有無人覺得丫頭影親嘅自拍都P得好勁
凱希個下巴可以吉死人咁

柔肌都唔知落咗幾多重
張圖令我諗起城之內

仲有一個重點因素
就係娛百版子好人本身容易獲勝
所以淨計勝率本身已經有運氣身份喺入面

大眼妹一上娛百個表現真係無咁sharp
連d 表情都無咁自然

套用多一個例子：王子
佢6 戰全敗
勝率 0%
咁佢係唔係娛百有史以嚟最低玩最垃圾嘉賓？

咁KID一定係大高玩
當完兵之後勝率100%

如果你覺得一個冇輪次概念 唔盤邏輯 叫預唔使跳既人都可以叫高玩我冇野講
丫頭根本係同問米一樣 不過丫頭冇作弊 真通靈系玩家

凱希被佢p到
between九澤

之前咪覆左sample size bias 既問題囉

佢個刻係節目個表情

識stat 就好
你意思係丫頭真實既勝率係低於sample 勝率

以下係一個hypothesis test:
h0: 卜心勝率-丫頭勝率>=0
h1: 卜心勝率-丫頭勝率 < 0
------------
p=卜心勝率=0.5366 n1=卜心場數=82
s1=standard error=sqrt(p(1-p)/n)=0.055

p=丫頭勝率=0.5932 n2=丫頭場數=58
s2=standard error = 0.064

t statistic
= (卜心勝率-丫頭勝率)/sqrt((s1^2)/n1 + (s2^2)/n2)
=-0.0566/0.01=-5.66

=>h0 is rejected at 0.1%level
所以卜心勝率<丫頭勝率。

咁問米用mvp率嚟計咪大睪丸

平時呢度個個話要講邏輯
一到自己講就咁多人講偽邏輯
你講個個MVP率係人投GA WOR
勝率係客觀 MVP率係主觀
咁都有得比?

我都唔中意丫頭 但勝率計佢係玩得好

徐少 冇乜效果 又少人識 唔會咁快上到呢d局

呢排睇得多娛百，勾起條癮想玩下網殺
有冇人想一齊玩下

勝率高同玩得好係2回事
孫生神職勝率全部人入面最高 唔通代表佢做神個時操作會好過09佢地

好多時勝率都係睇彩數
佢可以第一晚就死 照贏 又計佢勝率 冇意思既
佢呢半年玩成點 大家有目共睹

由佢講嗰句”你好人管我多少神多少民”嗰句就淨係覺得佢低玩

直接問佢一句
孫生神職勝率比零九高
所以孫生玩神職勁過零九? 係唔係?

場數少你都可以咁講
但有一定場數既話你咁講就唔公平啦
同埋我印象中佢唔算多早死喎
唔係邊度俾佢發表到咁多偉論

聽到呢句真係O哂咀 最基本既輪次概念都唔識

講印象 咁我印象中佢係低玩

丫頭就真通靈系玩家
成日點中狼但佢既理據成日錯

...我又無話佢玩得好定差純粹好奇問下就對我起晒鋼做咩
我覺得佢好識帶風向投中狼
但係講嘅理據都奇奇怪怪咁

下次開PO記住加埋依集
真預都係第二日死Q咗

sorry 計錯左 用錯formula
唔記得勝率係binomial， t statistic 錯左
----
h0: 卜心勝率>=丫頭勝率
h1: 卜心勝率<丫頭勝率

p1=卜心勝率 p2=丫頭勝率
t statistic 應該係:
p=(n1p1+n2p2)/(n1+n2)
t=(p1-p2)/sqrt(p(1-p)((1/n1)+(1/n2)))
=-3.3433
h0 rejected at 1%level
好彩結論冇變

其實孫生玩得24場
神8場左右
數據不足(少於30) 勝率參考價值唔大
但如果假設佢神玩夠20場
而神勝率依然保持有87.5
我會話-係

但佢真係靠狀態表情多過留意人發言嚟玩
佢自己發言都成日有偽邏輯喺入面
單靠佢勝率高真心說服唔到我丫頭係高玩

狼人殺係一個合作game
勝率高唔代表玩得好
丫頭叫預唔跳 話計神計民既人似狼
咁冇輪次觀念都可以叫高玩

號碼燈女神參與MV演出...今晚播

我仲好記得佢個句：我是一個沒有視角的狼

最近追多左 四五堅情好撚好笑
但個人覺得有問米節目效果好好多
前邊d推薦睇哂 想搭單問下有無d搞笑集數推薦(除左獵人局同4月1果集)

可唔可以舉到例有邊集問米係到節目效果"好好多",有d咩效果
要睇搞笑可以睇四堅情其他被訪節目/一日飯局個d,唔一定係狼人殺

純粹覺得佢個人幽默感唔錯姐

小賴上場已經直接話兩個跟班唔好笑，好撚正

以前嘅佢都覺得佢好笑嘅
但係老咗又奶共嘅佢剩係覺得好尷尬
所以我先叫你舉例近排邊集顯示到效果好好多

明明佢兩個真心唔好笑
自我感覺良好 仲因為小賴話佢唔好笑 就當佢係狼

題外話
岩岩睇左magicliar狼兄弟果隻
幾好睇 確實拍得住godlie既水準
希望紹安小巨加油搞好啲

丫頭係真通靈系玩家
唔同問米係出cheat知曬答案夾硬扮有邏輯
佢係有自己一套似是而非嘅濕鳩邏輯推到邊個係狼

我之前啱啱開始都會覺得佢係好笑既
但你再睇多啲就會好明顯聽到佢啲發言全部空洞無邏輯 但又成日懶係嘢點中曬狼想人崇拜佢
之後有佢既局都唔會想睇 成日搞到個場好尷尬

問米做綜藝主持係有一手
但狼人殺係邏輯發言遊戲
邏輯同綜藝成份比例可能係8:2
所以有問米既狼人殺90%唔好睇

個人覺得有偉晉都好笑
私心推薦你2019.12.09 無上帝視角 同 2020.02.17 女巫視角

凱希同斯亞唔同得場
假設問米蝴蝶未復工，咁之後d季冠軍，年冠軍咪永遠得是但一個上

上面第一眼睇真係唔見左佢

凱希發言強勢有邏輯，斯亞起狀態搞笑有效果，太可惜了無得一齊睇

有佢喺到d嘉賓主持講句嘢都要就住就住
仲要唔知自己玩得差，成日鳩點中以為自己好勁(撇開冇出術嘅話)

啱啱好YOUTUBE LOGO遮咗佢個樣

李懿又係狼？

明明依d應該要播足一粒鐘至啱,四堅情真係睇極都唔夠

好想今晚四堅情播長過狼人殺

天線低低B

點解無婁

晉身 youtube logo 女神
第一時間諗起糖兄妹

個女神局佢地之間太唔熟有d尷尬

卜心衰無波

佢地因咩鬧翻其實

最後嗰句 中撚哂

冇波咪好 問米睇唔上眼

係咪特登

Mvp賽
十人場 五堅情 卜心 凱希 荳荳 小7 dewi
十二人場 五堅情 卜心 凱希 荳荳 小7 dewi 以辰 王子

個陣容
王子已經取代埋毛弟

又要貼過

好老實講 男玩家除左五堅情外真係唔太諗到邊個係玩得特別好

一開始我貼既
但係幾衫搞到佢好似有波
但影相好平

我覺得西瓜哥哥真係掂 夠綜藝又識玩
巴打們吹奏個徐少麟係唔錯
但個感覺麻麻串串地

否則完美

係。。。

係喎 徐少麟都玩得好 咁以辰換佢就ok

我嗰刻都以為凱希會跳

自己google啦

西瓜哥哥同徐少麟都幾明顯想爭取表現
令自己得到多啲機會
不過西瓜哥哥就態度再好啲

當住先啦

其實除左佢同凱樂之外 成個節目平均年齡應該31-2歲左右?

睇佢真係好辛苦
做效果又唔好笑
下下無邏輯裸點三狼
玩春

少麟有果種外面好謙虛，實制好串既感覺

西瓜哥哥每次人地發言踩佢、解錯佢意思影住佢個樣變左好正

睇過佢直播佢話平時玩唔係節目咁
會兇狠啲
但節目上就平和啲好

徐少麟好似喺magicliar講過自己玩左狼人殺冇耐，因為想上娛百先係咁練

依d衫托出黎

凱希同朋友line 比人cap 左圖

個fd貢狗

娛百應該唔會再玩十二人場

其實有能力裸點唔係問題
有不少勁既狼人殺玩家都係抿牌型
會誇張到話第一日抿唔到狼直接標狼打

我最唔鐘意佢做啲小動作
例如搞場外聲音
或者好似岩岩果集小7悍跳
佢擰轉頭唔聽
有啲唔尊重

最記得佢偷睇梁以辰筆記
然後話佢狼

娛百小編好似話錄咗

我覺得10定12人場都無所謂
加警長緊要好多

竟然唔係鋒澤搵卜心演出先

咁娛百一定會取凱希棄斯亞嘅
始終凱希比較高一班
可能因為咁斯亞都比較敢言

係 印象話有次去出左去返黎跟住睇一睇就直接話幾號牌係咩牌 跟住就重玩

好彩無波 如果唔係問米一早食咗

所以我唔太反問米出貓
我覺得出貓機會50%左右

出面裸點勁過佢嘅人都好多

但佢9玩真係好影響觀感

假㗎D 奶.jpg

有十二人局係事實啦 月尾播

的確幾可惜
佢地以前黑白雙煞既表演都幾精彩下
一個唱歌一個跳舞

早幾日個孫沁岳都ok丫

如果佢本身邏輯係勁 佢場場裸點都無人懷疑過佢
查個毛都成日裸點
呢度有無人話佢作弊？

遠既都懶得講，講尋晚果場
問米憑咩第一日就覺得A 棟有2 狼，B 棟有1 狼？

呢排d枱明顯再分開左d
應該無得睇筆記咁狗

Youtube啲人開始屌問米同埋有小豬明顯啲dislike會特別多求神拜佛問米快啲收皮

我都好期待卜心幫鋒澤拍希望快啲搵！

佢勁我就唔否認嘅
但佢後面幾集黎個感覺真係覺得好串 對佢觀感麻麻

暫時對佢又無咩嘢不過始終佢米粉底,可能要再觀望下先

果隻真係好ON9
我記得以辰發言係唔錯
但比問米咁樣搞

好想知作為米粉見到佢發言咁垃圾有咩感受
唔好講佢知唔知作幣 徐少作為邏輯型玩家應該幾難頂

澤仔要出歌都要出咗
(按fans期望)
四堅情第3首
晉澤第2首
九澤第4首先可以搞自己solo個D

偉晉唱跳好穩

羅根飛虎 4個 一起收皮

同埋上次冠軍賽都有斯亞，輪住都合理

你地講起徐少麟

專訪 / 追隨小豬10年！「小羅志祥」徐少麟哭了：他一定不好受

真係死忠米粉

佢隔左排之後上黎呢幾次都好似未有機會同09同場? 定已經有我記錯左

果場cls

小7無經驗

成篇嘢睇完覺得問米好似對佢好個d真愛粉佢好唔重視

佢以前係Spexial

正啊,冇呢四件垃圾好睇好多

為左問米喺訪問度喊

咁鬼似腦殘飯

點解可以鐘意問米鐘意成咁…
我諗問米要屌佢嘅佢都肯…

0:50個下真心被電暈

性經驗應該大把

飯隨愛豆為咗佢去練舞做佢dancer,貼錢俾佢支持佢間學校,成個人生都為佢而轉

但係後面打問米面話自己專一喎

腦殘到對佢僅餘嘅少少好感都冇埋

係,speXial仲要去過韓國練
如果唱跳唔係最好個個反而要屌啦

一早已經傳出佢對炒絲大細超
靚女粉就chok 晒樣擺靚pose 合照
樣衰粉就遮自己個樣先肯合照
所以到今時今日仲迷問米應該係靚女嚟

笑死
話係排洩物同薯條

仲話孫生依家直覺好勁點中晒

今集狼人殺得18分鐘 可能問米又拍邏輯祥作弊
留番多啲時間俾四堅情都好

正 今天狼人殺得18分鐘 四堅情嗰part可以長啲

佢好似話過好憎唱跳

in 米哥 we trust

播咗出嚟嘅首數冇同場過

可能上次兵變期個集知大家睇唔夠

stat撚不如計下新塗個三行定律準確度有幾高

我心諗丫頭都叫高玩 咁你阿媽都唔係女人啦

勝率高真係唔代表咩 可以係躺贏
而且佢好多時都係靠偽邏輯去踩人
仲話咩預言家唔一定第一日跳

每次都會覺得丫頭係獵
次次都殺性好重

: 主仼抿牌真係好勁，零九私底下都話佢抿牌勁

討厭同實力係無關

話哂星光出身

其實而家每集有問米嘅狼人殺係變咗捉問米作弊証據仲過隱
反正勝負，有問米果隊根本上贏硬 (除非風田做隊友)

之前唔係有班仆街話佢抿牌勁嫁咩？死撚曬嗱？

陳零9同郭紹安呢2條仆街成日講
正仆街

紹安：主任抿牌像鬼一樣笑撚死

主任好心學下紹安
作弊都要講下邏輯

有無邊集作弊得特別明顯or寧捨核突
平時雖然都覺得佢似有人提水 但暫時未睇到d集數係有明顯證據 陳零9又成日話佢抿牌勁

今日勁快完場
愷樂OP

台灣巴打唔好劇透住

對唔住
但係我好想愷樂留係到

都唔知點解娛百越黎越遲
之前台灣6-7點
youtube好似8點定8點半就有得睇

神開局 狼第一日已經含得撚

第2輪會拍出「想」看到東西

咁應該係
10號預言家跳贏
9號連埋7號走
女巫獨走悍跳狼
完

連到狼王+小狼 預仲要查殺小狼廢埋狼王技

似了

高玩丫頭又講埋晒啲on9嘢引人插

今場應該連第二日都冇

高音玩家就有佢份

高玩式發言

其實紹安係咪假膠嚟
暗寸問米？

3號真係唔知跳唔跳好
唔跳就送走兩個狼隊友
跳輸既直接end game

跳贏先有一絲希望
唔跳根本冇輪次

語噥做乜棄票咁on9

已完～

7號做乜棄票

語噥

會唔會係最快完嘅一局

愷樂中哂

做乜唔連兩個預

已完

完

Game over

笑死

佢視角都唔知兩狼走

問米

快到唔俾機會問米跳邏輯祥

問米有無再肉酸啲

羅志祥酸撚到

問米講得一句嘢就死

你那是賽到的

收皮啦問米 話人靠運

問米話人靠運連岩
自己就技術性看穿牆

高玩丫頭又贏一場好有說服力

問米屌都廢時
咁雙重標準
人哋運氣好連到就唔可以mvp
得你個看穿牆先得

話人係估中

技術性作弊

近排見到佢屌都廢時 曬我時間

dllm有一刻以為問米做效果扮諗之後投愷樂mvp
點知真唔投

屌問米
個樣閪撚到
見到愷樂咁落佢面好爽

問米仲好意思話愷樂靠估
你條撚樣靠作弊呀仲咁撚串

語噥唔投票cls

好彩呢集佢首置位 唔係分分鐘又搞亂晒

問米抵死

愷樂幾次玩愛神都carry全場

no~~~~語噥

why
3號都起碼嘗試出嚟救隊友

大家覺得Y頭以為問米係咩

語噥玩狼王廢過佢啲團友好多

可能佢以為問米講拍係拍身份
所以以為神牌？

被連中 發中查殺 居然都唔衝票

語噥唔衝票真心弱智

話濃應該要跳預啦

依幾集真係衰晒大家最憎嘅嘢
懷疑娛百有幕後組反米突登集埋係依幾日播

問米個樣閪到

呢集可以點

佢只有做預言家嗰期勁

做狼好易俾人睇穿

好人都唔使做啲咩就咁完咗

結果論
就算跳輸都唔使送最後一狼出嚟

唔跳咪同上次問米一樣賣兩狼等交牌

同阿虎一樣嘅發言

衝票=平票pk
9號玩咁多網殺 10新玩
9 pk 應該佔上風

就係唔知先應該連兩預wo?

點解丫頭都有得去季冠軍賽

仲要話愷樂靠估運氣好

1 4 5 10投9
3 9 投10
2 投3
6 7 8 棄票

勝率高玩再證實力

佢可以跳預自己講埋被連,然後要睇3號講唔講到偽邏輯帶風向話10號跳預發9查係想兩個好人出去

利申唔知得唔得純粹9up

佢又唔知9被查到
兩隻狼連埋一齊一跳輸就死兩件 我覺得比3跳正常

今場位置都輸埋無計

點解今集情侶死唔係同時報出嚟
9走嗰陣講埋遺言
先報語噥淘汰
3號死直頭唔報6號出局

上面問如果語噥跳預要點做呀嘛,我知正常唔會跳呀

聽日冇問米啦

睇四堅情

雨婷終於贏

上帝成日hang機架啦

屌你老母最尾問米唔投mvp
小氣到連愷樂都唔俾面
真係當愷樂係condom

查個毛亂入埋

聊天室有人話查個毛好似清潔工人 笑死

采子敢打09應該有點東西

問米確實唔需要靠估

雨婷6場終於有一勝

你咪理，總之就係高玩

語噥做咩唔衝票
問米話會拍出大家想睇嘅野 第二晚即刻被刀

抿牌連兩狼問米話佢運氣好唔投mvp
自己拍個邏輯強就要全部人認佢好投埋佢mvp
咩強盜思維

Condom 都唔用啦

李懿又做狼
下次我係女巫嘅話
第一晚直接毒佢先

王子：

睇完magic liar真係好難睇返轉頭
尤其見到張語噥呢啲玩法真係得啖笑

婁

佢心諗搞到佢第二日無得威威，愷樂正仆街

愷樂第2 round連 3同10會唔會穩陣d
假設係3真預 而10悍跳查殺9帶走7
狼夜晚再殺3順帶埋好人6
最worse情況係得返4好人3狼
連3,10起碼保證一狼走

笑死
羅一早預言第2round搶fo, 結果天光end game
嬲到自己條女都唔投mvp

阿樂花輪都玩好過佢

小賴同問米真係好唔夾

真係
集集都有野可以屌

語噥明顯唔記得自己被連
出局時呆咗

問米呢D 正一垃圾
每局唔俾人屌過都唔鬆化

如果我係王子一定會自己上嚟娛百玩多兩局雪恥

問米又抿中

痴線㗎張語噥真係
好心佢尊重吓個遊戲

語噥連自己被連都忘記咗
確實不可原諒

小賴

佢直接兇爆問米

連呢d game都比人懷疑埋作弊
又一新境界

問米又作弊 明星店到店都要作弊

講真問米成日作威作福
幕後一定有人憎到佢死
今次襯佢出事仲唔送佢一程

真係假到爆

句句都寸問米

我覺得有機會估到
但人設問題覺得佢有出術

我就覺得佢冇可能一估就估到係貝多芬囉

比卡超

偉晉笑到 多啦A夢

職業係多人運動家

唔擺喺頭度 擺明偷睇到

好掛住愷樂

救命 偉晉笑死
係咁好有自信咁答錯

笑死 語濃唔投票

問米唔係又作弊掛？

我真係想睇下佢好人盤到D咩出尼

愷樂第一日就投左3 擺到明信10真預 咁仲連乜鬼
3跳成咁既樣有咩可能係真預

估唔到愷樂平時玩得保守比人人話 今次大膽D比人嫌佢唔夠保守

天線寶寶

偉晉笑死我

偉晉好可愛

愷樂同蠟筆小新跳過舞？

語濃背稿式威左次之後就冇好過
僅比大飛阿虎之流優勝少少

嚇到噴咗出黎

佢水平超級飄忽

今局睇抿牌掛象 除左凱樂中曬
尤其李懿紅得真係好明顯

小賴墊音幾大下

偉晉啲Live真係好穩

乳濃真係低玩

唔係羅志祥玩都要係咁答問題

原本以為播帶
聽到小賴唱先feel到live

真係好少見有人打09嘅狀態

偉晉同MV一樣聲cls

偉晉笑死 好有自信咁答錯晒

丫頭仲唔明真預要跳
高玩

鋒澤同一個字走咗兩次音

呼呼又多一個要小心嘅人人

娛百主要係貪佢娛樂性高

偉晉真係行走嘅CD

娛百係靚仔靚女多啲

小賴唱功要加油

偉晉真係好好笑

上年中有兩集拎預言家著條白色裙勁左兩集

之後普通，然後到玩野個集比王思佳屌完

就冇再有好表現

（勁得兩集就比人吹到上高玩，仲有得上2019總決）

問米連玩game都要出貓

但明顯小賴誤導得好唔合理
呢鋪我撐問米佢嗰啲先係比hints

rap個段
鋒澤咬字清楚好多,09有d lur

可能係小賴唔比佢屌

章魚噥俾人連都唔投票

算靚女又夠白滑

邊個位 聽多次先.

徘徊個度??可能一要跳舞就走咗音

入副歌前 徘徊個徊唔知係咪拉mic問題

一樣係跟紹安
點解佢同大眼妹爭咁多

其實比起小賴,09最唔似cd把聲

仲要係黃絲

表面台妹
實質港女

明星店到店啲views 已經高過狼人殺

但係佢長髮睇落後生d靚女d
著少布d仲好睇

幾靚女

btw娛百今次啲鏡頭拍得唔錯幾有水準

正想咁講多就黎成倍

09不嬲唱歌都lur, 何況係rap

佢好似淨係跟咗紹安短時間？
反而大眼妹直頭好似做咗紹安條女咁

聽到啦..

佢twinko 年代肥嘟嘟唔太吸引
近年瘦咗當堂成個索晒

成日上magicliar
又陪佢直播

跳唱難度係高.

因為佢應該要搞唱歌果啲
時間唔多放係狼人殺

算係叻仔,見佢幫拖唱小賴同埋09高音個句

傾計傾通頂 又拍片講男女關係 magic liar坐埋一齊未聽發言就互保
紹安是狗

佢好少走得咁明顯 慣咗企起係唱 最緊要係音高

鋒澤 點燃內線的躁動 並不是寂寞 嗰句超好聽

佢專心做歌手咪幾好
認真

佢包辦晒最難嗰幾句

愷樂真高玩[sosad
我睇羅今場抿不到三狼，話結束時呆左，又唔投人mvp

做歌手搵唔到錢又少曝光率

語噥又確實最近出碟
可能過咗呢波 又唔知幾時有語噥

佢自己唔想投就暗示人地唔好投

除咗語噥仲有邊個會貼警徽喺額頭

肯定有墊聲，09段rap同背景個聲對唔齊，rap就唔好墊啦

所以呢啲地位真係考唱功..
要儲經驗

愷樂搶咗自己風頭，梗係唔投啦，合理
問米心諗今晚先好好教訓你

仲有啦 尋日先錄影
佢有同娛百簽約嘛

一直以為係delay 點知

最近d集數,愷樂好似會串下問米
可能呢排放置play唔開心

希望佢唔係豬女郎

四堅情>狼人殺殺

今集明星店到店好笑咁多 加上又係五堅情

由今年年頭問米改邪歸正完，又開始作弊番
愷樂開始接近場場都串鳩問米

今集仲要係女神局 啲女fans應該放棄咗..

再次証明狼人殺女fans 真係多過男好多

知問米同大根清明又去開P...

上一集咁悶唔想睇今集好正常

最主要佢哋唔夠氣 唱到最尾嗰粒字就冇聲

啲人一見到丫頭問米個名即刻上一頁

因為夠快完

年頭有幾場問米玩得超爛 發言亂咁嚟
同埋冠軍賽無得出貓 先見到問米真實實力

係.. 所以佢地同偉晉比真係幾有差別

真係幾悶..

副歌墊得多 其他唱唔出有點墊

年頭問米一唔作弊就受挫折
頂唔順又跳番邏輯強

仲以為有之前預告個亂跳版睇添

應該唔係 佢地好似唔係好熟
節目上都冇咩互動 or 眉來眼去
佢都好少比豬“看穿”

佢用贏輸去定義高低已經唔合理 娛百係極不平衡既板子 而且過多貼臉狀態流

先唔講上面依啲複雜既戰術操作
狼人殺最最最基本配置兩樣野 輪次觀念 同 邏輯表水能力
連最基本既野都冇 仲點可以稱得上高配置玩家

再睇多次除咗走咗音個到,
晉妹同澤仔唱歌真係好撚正
兩個個呼哈式合作真係想等死人咩

講互動，好似真係得卜心同以辰

卜心唔通

唔太覺得係..
佢仲follow同like 周揚青ig啲相

以辰仲要周揚青有follow
更加唔似

佢地把聲好夾 出歌應該可以爆多次..

卜心竟然仲有follow

所以佢地應該safe.

語噥真係好暈
愛神見完面狼隊又見應該會好深印象
點解佢好似愈玩愈差咁
我好懷念佢上年有場悍跳預言家既精彩表現

咁樣娛百常規女嘉賓們應該都safe 喎

呢場就係語噥響朵代表作

明眼人一睇就知...

周揚青係通靈師 參考佢最好..

其實問米咁串返咗台灣又講明唔開記者會
好大記會已經冧掂周揚青

屌那星
今集有Jenny竟然咁快完

如果新聞係真 佢打去冧返周揚青6個鐘
周揚青就放棄 只係想摧毀愷樂
而問米又話會同愷樂割席... 唉

我見有人講睇完店到店
如果小賴去狼來了做村長好危險

應該比佢拎下預言家 玩返起個信心先好

而家次次拎狼都比人睇穿

佢拎平民最好
拎神職都係卦象重畀人票走

反骨會唔會無得再上😂😂

我收返呢句
佢拎神幾乎未試過被票走
同時佢唔識玩騎士

正路如果真係同周斷纜
問米再on9 都會認衰仔保台灣事業
開個記者會再學安仔眼濕濕say 個sorry 就洗底

反骨主打都唔係上娛百啦
早幾集蕾拉先自爆呢個月賺咗5X 萬台幣（唔知有無記錯），係佢有史之嚟最多
旗下藝人都呢個數，你話酷炫搵幾多？
可能酷炫佢地都不屑上去

唔開啲記者只要係公眾場合就當你記者會咁追問
避就筆伐 所以唔明有咩好唔開

佢根本都唔放台灣在眼內啦
喺支那撈一年就億億聲收入
娛百果40萬港紙人工都唔夠佢返支那開P 叫雞

51萬係佢最好既一個月姐 崖跟個陣無講姐
酷炫搵既多好難講 睇凡凡條片講 佢要control好多方面 除了演員 仲有幕後一大班人加拍片成本
雖然ytber主力唔係上節目 但上節目曝下光又無壞

開記者會都唔只台灣 兩邊事業都係
不過台灣真係還好 尺度真係好大.

同埋佢今次無戴耳機，平時唱咩都戴

所以反骨成日喺電視曝光，只係唔喺娛百
我見佢地成日出現綜藝大熱門
我估酷炫同支那憲關係應該唔錯

其實娛百都好搞笑
叫佢地拎住支咪跳舞

所以我先認為台灣對問米係WFC
始終支那先係大茶飯
搞掂咗周揚青，以佢深紅影響力
隨時支那節目唔會再封殺佢

好似娛百一向都係拎住支咪

娛百幾時先出五堅情啊
好想睇佢哋吹水
唔洗玩遊戲吹水已經可以睇我一日

但返得台灣，應該代表佢手上d支國節目全部無哂除非節目就佢暑假先開拍

好難想像酷炫玩狼人

佢有上過架，但係嗰集乜嘢表現都冇又完咗

問米要同周公開復合先有得復活啦
否則支那網民點會放過佢

酷炫屌狗仔隊條片講過自己喺公司攞嘅糧一年二百萬 未計做老細嘅錢

酷炫有自嘲過佢上娛百果集毫無存在感
下面comment 無人提起佢

睇下嚟緊上會點

其實娛百都對YOUTUBER 幾友好.

以佢地位拎一年二百萬好公道喎
呢D 真係好老闆

睇佢喺凡凡youtube channel條片
佢真係好老闆黎,而且好成熟

有冇人知呢個係咩？

P到采子咁樣...

女藝人之間既競爭

五堅情

卜心mv淡妝？

個下巴拮死人

有啲似娛百一啲規劃

09直頭係甩晒

問米知邊個貝多芬？

比卡超、多啦A夢、天線寶寶

酷炫啲片個形象同真人應該幾唔同，見佢次次講內心感受都好成熟性格好好咁

始終做老闆，無可能好似喺片中咁hehe haha
佢又要顧住下面班𡃁
又要擔心有無業配
之前睇過條訪問佢講過試過成個月無業配
佢擔心到唔知點算好

所以我覺得做youtuber 都係個人拍攝比較輕鬆
自己養自己就搞掂
拍攝剪片呢D 又可以外判

3個都好有自信咁講

又可以祭返城之內出嚟
女藝人都係自己揸機自拍好d,對自己嘅一種保障

五堅情笑咗
娛百終於被迫做多d其他唔同企劃係好事嚟

兩個故事教訓咗我地千其唔好企係揸機/機主個個女藝人隔離佢地完全唔理其他人會唔會走樣

希望唔好去咗兩日一夜得一兩粒鐘份量
唔知有冇錄埋佢地唔訓教個晚又玩justdance又傾天光

夜晚應該唔錄啦

小賴偉晉負責講 其餘三個負責聽

澤仔同09負責嗆小賴

就係佢咁有自信咁錯晒先好笑

就咁睇預告知應該唔錯

偉晉對孫沁岳冇興趣

語儂都幾有料
明知好大機會被人悶槍
都唔衝票

鋒澤對佢眨眼就咁開心

偉晉喜惡分明
對住澤仔個wink又勁受落
即刻搶住爆係情侶

孫發零九查殺

晉澤黨思維同步

超耐冇見有人發零九查殺

但係09捱到第二輪去鬧采子?-?

不想承認輸了這遊戲 呢句

點解佢哋唔同得場嘅

與朋友對話被截圖

正wo，銀水跳預發09查殺，盤埋對面狼會點做好飽滿

之前一星期食兩日屎，而家要食足3日屎

期待

自從7月個陣零九早死之後節目呻過+留零九為節目效果係共識之後，好少首查首刀零九

其實依家首刀冇咩意思，女巫都一定會救

預雙預可以保到狼唔殺預
但係女巫用毒會一次過毒走，個輪次係平衡嘅

無問米嘅局點都會好睇好多

上帝第二晚都報少咗個人死

09做咩

似係對住查個毛奸笑

佢段對白有喺邊度聽過

佢嗰tone無論係喺娛百定magicliar都一樣

佢講嗰D如果發到真預查殺代表後置位多狼，其他人都唔知聽唔聽得明

但係查個毛係佢隔離,佢個角度似望緊澤仔多d

次次都以為佢啱硬
仲要其實佢個答案都好合理，特別係天線寶寶，四個字，有啲紅色有啲黃色，會同愷樂跳舞

蟑螂姐姐

蟑螂姐姐又有得上0995
期待嚟緊紀走心個集

5堅情都算
仲尼6堅情
仲點有肉食

講真 正常玩 狼冇可能會留09 問米起場上
佢地對狼既威脅仲大過預言家
預言家最勁都係第二日發兩個查殺
dllm 09 問米 第二日點3狼

好人嘅查個毛先最大威脅

零九做狼會刀佢

好想再睇拋媚眼呀
明明之前嗰局偉同沁岳啲互動咁可愛

好人既佢無論裸點同表水都好好
一做狼就自爆

好人版查個毛第2日成日點中3狼

睇返呢集,09真係勁到痴線

首歌好好聽
比起翅膀更鍾意依首
雖然遲咗幾日但係我都高度推薦俾各位小朋友聽

今晚終於冇問米
準備開始睇返

睇嚟你係沁晉黨大隊長

唱歌勁好聽

凡凡:我野都未講就out

題外話,大家會用咩方式去抿牌??
見09抿牌咁勁,我自己無聊近排呢幾集狼殺都有試下抿下
我發現好多時睇完牌之後冇即刻望人既身份70-80%都係非神即狼
以尋日個集為例,3號睇完牌後DUP底頭,冇即刻望人,結果真係狼
當然點都有例外~~但呢個係我其中一個抿牌方法
大家又會點抿呢

雖然晉澤好正
但成日要做前任晉比九澤做效果損佢好慘
想偉晉做返一次正室
晉澤黨唔好嗆我

同意你！次次見佢啲尷尬樣加被帶帽個啲效果就心都痛埋
到底幾時到晉仔搵到真愛

到底幾時我澤仔會搵到我

唔係話唔好聽
但定位有D怪。。。
似係舞曲節奏感強
但中間又加入左舒情同rap

而且商業味好重(or 應該講好格式化?)
通過不斷重復一斷旋律同歌詞
去達到所謂洗腦的效果
令首歌更耐聽 or 愈聽愈好聽

痴女 夫目前犯嗰啲題材？

我會學主仼，睇場外工作人員既訊號，再同大家講我抿到狼

凡凡俾人騎走就走去其他狼人到取暖

要對比平時做好人狀態，眼神敢唔敢直視人，面色凝唔凝重，笑容係尷尬定自然
抿牌應該得呢啲

又紹安

擺明做鳩蝴蝶

有啲人係一望身份 已經開始諗操作(查邊個 殺邊個)
抿啲人係咪諗樣

今晚播25分鐘
又冇時間睇

呢兩集都咁短

有卜心

米粉華麗留明

娛百真好，星期五播好野

狼王局女巫第一個就跳

10號都幾搞笑 又電偉晉 個笑話又尷尬到笑

荳爆狼

外型都ok 可以嚟多啲

拋媚眼叫沉重?!

荳荳笑撚左

自爆

張語噥自爆痴咗線

語濃不如直接返屋企

咩料

語噥依幾場做咩

語噥尷尬過個笑話

張語噥做乜鳩

好正，查個毛拍台邏輯弱大家跟得好開心

相反米爺個個hea回

真係好垃圾 毫無體育精神

語濃無禮貌

狼隊0空間....

爆咪賣埋10

張語噥

唔係狼王自爆乜鳩

關家姐

語噥

叫10號點頂

難得無問米 點知都咁難睇
多得張語濃唔少

唔係雪狼咩 字幕打狼人認證

4.8.10 完

10先係

小瓜個樣係咪唔想毒

雪狼跳預言家咩玩法

呢集熄視角做咩

狼人真係好難打

係咪可以交牌

無啦啦自爆做乜鳩

09 冇番牌其實都可以話佢操作

自爆都算 一比人查到唔憤氣就賣埋2個隊友出嚟
玩左咁耐仲係咁小氣

采子就真係無謂掙扎喇
騎士一出黎就知

係啦 采子自爆埋算
仲有騎士 輸硬

我睇左D咩

真係cls 咁冇體育精神咪撚再上黎啦

雪狼跳預

狼王倒勾 雪狼跳預

只可以屠民+博巫唔開毒

語濃

雪狼又係on9 做隱狼咪算 跳咩預

張語噥亂指揮

雪狼悍跳係咩玩法

好彩今集幾好笑

阿采力已盡

呢集以綜藝黎講幾好笑

10號聊得好似狼王
第一輪查殺2 保79打8
但8係第一個打2係10眼中點會比79差
如果佢係狼王都合理 但問題係點解由雪狼跳

其實有語噥 李懿 呢類型玩家無乜空間玩
已經跌左入惡性循環
集集俾人抿爆

唔自爆都俾人出㗎啦
係爆埋隊友出嚟柒啲啫

咩料呀，係咪夜間睇錯身份

采子話跳語噥仲叫佢隱 跟住雪狼跳左語噥自爆埋想狼隊點打

睇佢地可唔可以拎下神牌
唔好再拎狼牌

狼隊友有佢哋真係交定牌都得

你兩個唔好咁對我啦

爆隊友呢個真係完全冇體育精神

世界級操作

李懿還好，係真係運氣問題場場狼
語噥就真係唔知jm9

狼王都倒勾

偉晉好QQ

語噥呢啲直頭要連續幾鋪拎預畀人扛推先平衡到

但係好踩唔踩踩09真係即刻被偉晉查個毛笑
09直情爆粗

采子好慘
唔放棄呢下同偉晉一樣抵讚

係 佢已經差到呢個地步
退步得太誇張...

語噥叫狼王隱

乳濃小狼自爆嗰刻我有閃過會唔會234連坐狼嘅念頭 因為實在唔明佢喺嗰個位自爆做愉

佢同10號都已經盡咗力
唔好彩有語濃呢啲垃圾隊友

點會叫狼王做隱狼

下集又有米爺

踩零九狀態 真係被恥笑

章魚濃做乜9

如果三狼全隱慫狼局又無乜所謂既

都好明顯佢係想打心理戰
唔係唔憤氣

你可以當鋒澤當年指問米出黎當打反邏輯既

佢最大問題係被人查殺就爆

采子抿得出零九係神

係羅根都有

采子好慘

張小姐真係愈玩愈廢
心態玩到自暴自棄
建議佢休息一排再上
格硬上黎宣傳真係反效果

呢局三狼都好廢，又on9

佢個語氣表情都係唔憤氣喎
由第一日狼人見面開始佢已經閪面

咁自爆法點玩
仲要點埋采子出黎

呆萌

反正唔駛點盤, 真係幾好笑

鋒澤都係爆一個姐

有少少失望星期5靚陣咁就完左

但幾好笑

我仲期待09扮騎做高後置位隊友再跳預
點知語噥一爆

早幾個月都玩過啦
卜心荳荳語噥一齊扮暈民亂踩人 投異形票 咪又係現形

其實今局由佢發09查殺就已經垃圾局

知道係神仲打真係找死

邱董

屌你老母下禮拜一又有羅根

好似仲越玩越差, 睇返轉頭佢真係得嗰幾局預係玩得OK

自爆得咁心急加埋佢d閪語氣
我呀嫲都聽得出佢無咁高章玩心理戰啦

娛百狼殺係咪有宣傳魔咒
唔理係咪新玩
宣傳既人都會比人罵到狗血淋頭

估唔到佢識閻奕格

你咁講都係 佢真係要搵人面殺下

今集佢哋兩個瘋狂拋媚眼
沁岳拋咗幾次 偉晉都有回應一次
偉晉快啲接受沁岳嘅追求啦

我都閃過一下係咪自爆污10維持左5秒

同樣係黑仔
李懿抽中狼被查殺都起碼會為自己辯解下
張語噥真係完全唔想玩

又係啊除咗預,個個都係強神采子傻咗
不過心態做得好就算佢

係咪要組新CP

雖然呢局好快完
但都見到零九真係有認真玩

零九如果翻牌驗最可疑嘅外置位8號
8號就可以帶女巫, 入夜刀埋3號真預
狼人就有機會贏

垃圾羅志祥鋒澤話愷樂係女高玩就嬲鳩爆個波

明明連09都讚過愷樂係佢強敵佢憑咩屌鳩愷樂

孫沁岳 每次狼都比人抿爆
思維好到爆都冇用

鋒澤今場無發言過

問米唔認愷樂高玩

佢magic liar 都卦象重到爆

今集兩個搞成咁就快又迫我做衰仔站邊第對cp

柒瓜而家索性係咪第一輪都鳩跳咗先

有潛力

我睇完佢第二日發言真係強顏歡笑,咩都無做過咁,沁晉cp仲要堀起

09講咗啲乜

我唔要

其實10號抿到1係女巫 等於4神都知道曬

佢咁易俾人扛推
係無狼王嘅局跳左先都可以防下扛推嘅....

重睇 小瓜一開始已經跳女巫

條友撻卜心出嚟
明明愷樂識神隱識盤邏輯都好勁
最重要係我未知鋒澤想講邊兩個女高玩
不過正路應該係卜心荳荳

嘻小瓜做咩次次發言都奇奇怪怪尷尷尬尬咁

係晉澤做前任
係沁晉做現任

屌 娛狼咁多腐女fans
咁落去有朝一日會唔會係十個基佬起到玩

佢今鋪算好好啦 識睇夜卦保5好 係首置位跳女巫比較高風險 其實采子抿到2神大可以自爆帶女巫再刀2

鋒澤賽後話佢做得好 呢下真係好暖男

ching是咪第一日出嚟??
無腐女fans可來九澤??

真係想罵張語噥條死八婆 比人查殺辨駁都唔駁 未到你發言就即刻發脾氣自爆 你唔係狼王自爆有咩用 自爆都算啦 你仲要爆埋隊友出黎 你叫啲同伴點玩呀 你老母

水蜜桃

無問題嫁 又有靚仔睇

十個小瓜🍉

又唔洗咁極端嘅

原來篠崎泫有TG

澤仔嗌錯我個名

最尾賽後討論沁晉企埋一齊
其實都幾襯

垃圾羅志祥自私撚走咁後

變左姊妹局

笑死
between 今集慧如識揀澤仔做老公
羅志祥即刻嬲鳩唔揀佢

屌 見佢咁自爆法仲以為玩狼發狼查殺自爆

問米真係玩乜嘢都咁撚自私

佢開咗TG之後就冇update過微博

唔通你垃圾問米係咩

點解會開TG
台灣多人玩咩？

今鋪又咁快完
不如大家傾吓狼隊可以點救頭先嗰局

我覺得語噥應該搏一搏, 跳預言家
打查個毛係小狼補跳, 因為10號跳得太差
而查個毛後面已經冇乜位
所以可以發查殺要真預原地起跳

最後號票出查個毛, 叫女巫毒10號
然後入夜刀騎士

最後就算輸, 起碼唔會好似而家咁核突

婁都有個三千人嘅tg group
間唔中都會上水

10號跳預果時已經爆狼

佢被發銀水，之後發水話心諗邊個咁勁可以抿到佢係預 好大機會係09所以查09

時間線錯曬

我手唔受控制去cap沁晉,求下佢地唔好再咁多互動搞到我叛變呀

偉晉你要搵到自己嘅幸福

澤仔係好老公
我都想揀

晉澤

跳預+1 我可能會發8查殺 將場面搞得有咁亂得咁亂 然後話兩隻假預一定有狼王 所以8係小狼要歸佢票 等佢可以開狼槍有女巫走
雖然我覺得計劃唔會咁順利但志在擾亂大家視野

雪狼跳預言家
狼王做隱狼
小狼自爆
Amazing

佢根本想收工

斷訊
遲下多d四堅情環節就會好d

話唔定邊個策劃見到搵佢地拍BL

呢排睇咩都虐自己

成件事錯曬

有得聽返09個fuck

係囉 你話5個小賴5個小呱都無咁膠呀

原來咁長...

不得了 J死我啦

好正呀
沁岳做咩扁晒嘴向偉晉撒嬌

好彩孫沁岳唔係成日上個D玩家
如果佢成日上好易變新CP

粉絲團搬左去IG

嗰個位自爆真係on99
沁岳又會發後置09查殺咁傻以為佢做狼都係高玩 原來同查個毛一樣

咁希望佢上多啲拋多啲媚眼撒多啲嬌
鋒澤係時候要有情敵啦 冷落咗偉晉咁耐

因為黎宣傳既都冇心玩

師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (44)

睇ptt 好似去咗拍劇 而且係三立
應該好耐都唔會上

於2018年考取北京中央戲劇學院進修一年。

唔怪得我硬係覺得佢D口音好怪

1001